「許紹雄」微信撩女網友剝衫：想看你的小XX

現年70歲的綠葉王許紹雄，與太太今年結婚27年並育有一名22歲女兒，是圈中出名好爸爸。惟有讀者爆料，提供了多張「許紹雄」與某女士於去年4月27至28日的微信對話截圖。截圖中顯示了藝人許紹雄的頭像帳號，他與對方的對話內容相當露骨。對方表示希望「許紹雄」拍一張普通照片給她看，「許紹雄」即表示：「我想看你沒衣服的。」有人再追問他是否在酒店，「許紹雄」回應：「是！」並表示沒有助理（在旁）。

對話內容大膽露骨

二人對話傾足五小時，另一輯截圖顯示去年28日的凌晨時分二人仍繼續在對話，「許紹雄」表示了「我好想看你的小XX，好嗎？」 有人隨即反要求他拍一個上身她看看。結果有人上傳了一張藝人許紹雄的自拍照給對方，見他戴着眼鏡和身穿裇衫望鏡，並再追加一句：「你的小XX」。事後二人更展開了視像對話。

屌你老未幾十歲仲玩呢啲

用真名點兜

小咩先得架
可能想睇佢個小朋友呢

神盾海狗丸

會唔會唔係本人

小雞雞

邊個咁大整估

無問題!

笑撚死人咩

留名睇炒車

假嘅

食住花生
保持距離

海狗丸廣告咋下話

有自拍相又有視象圖，呢次應該點拆

第一反應係驚訝
緊住就好想恥笑佢
幾廿歲人仲咁玩

幾十歲先俾人釣

無所謂la
Ok 阿
70歲都仲鳩痕
Respect

睇落似梁sir式辯護wo老友

擺明借刀啦 上面

西九重案黃啟發

有冇benz視頻先

微信既野都好信？

係囉，除非呢條片係來自其他sources

d片 相 隨意都找到

咪係,我自己都用緊彭定康做icon.

2018年4月既事而家先拎出黎講?

幾廿歲人仲玩呢啲

XX

借刀啦屌

真個係無id 同有地點嫁

今次叫咩事件?

小xx啫係咩
小jj?

笑死

嘩，你地識架？

方鍾sir

神盾海狗丸廣告？

jj正呀

主主人

條片講咩先?

發生咩事呀？邊個玩我微信？邊個咁大整蠱？

想看你的小雞雞

我想睇benz條小JJ

阿伯你曳啦

請問個sir係點寫架

甘大枝呀

信果個都on9嘅

小雞雞？

大陸閪識撚Benz 雄咩？傾兩句又知有助手？

咁段片點樣移花接木先得㗎

有VIDEO喎

咁又係 Respect!!

黑客...係黑客

連登咁多波台手足用球員名
大家開個we7 都可以話小花，c7, 哥狗，daddy, james, 高比 個個都識打中文去叫雞

on 9 阿伯，揾食都柒過人。

佢講假你就信？

蘋果賣左，有句咁嘅：
蘋果》記者多次聯絡報料讀者，問有沒有片段及證據提供，但一直未獲回覆。。

屌真係tvb打手 成日見你推tvb d on9節目推到完場

x2

真係唔信
一黎70歲會唔會咁做
二黎佢都有錢,真係想玩女唔洗咁掛

無可能假，連徵信ID都係BENZ

lm

賤kan

點會無ID,你用過微信未？

Video call點兜呀
除非佢以前有哩D自拍片流出過

Id 可以自己改

巴打隨意搵上邊段片出嚟分享下ok?
隨意得架啦

俾人cap埋video call，點兜

似比人做

benz洗撚咁樣食女咩

無錯，以我註大陸6年既經驗，99.9%係真野

佢都呢個年紀點玩都得啦

原來骨子裡都係一個咸濕呀伯

死喺隻雞既床上,搞到天光仔由細到大都好憎老豆

點解會用真號玩咁ON9

咁隨便你啦，你有權信，也有權幫條伯父兜

benz人生最顛峰就係家品代言,其實都係細廠

屈都唔屈二打六

有冇影片 點兜

有埋video call 點樣係假

張相同條片又一樣衫一樣背景，又真係幾有可疑喎。

lm跟進

c朗都試過啦 有咩出奇

捉蟲啦

如果我係有心食女，點會用Benz雄頭像呀，趕客咩，係都用羅仲謙果D啦

食左神盾海狗丸

下面壞左，想搵條女整下咋。

發發聲

話係snapchat

其實係大陸

好多人都用真身ACC ADD叫雞AGENT
係香港講叫雞比同事知會比人唱,係大陸叫雞/按摩同一class

所以公安拉雞蟲交人係問wechat要料

大陸女人只係憎二奶,因為涉及分身家

相同片都係同一地方，除非佢比人執過手機cap黎玩

唔係都幾難洗得甩

同埋有心玩都唔玩佢啦

有聲

條片有冇其他source 出現過先？

更係比人做啦，段片係上年4月拍傻都估到係玩厭飛起條女，條女味放片報復。

又係衰係支那雞度

唔緊要啦 笑完咪算
反而7張記仲好得

我好想看你的小雞雞好嗎？

似比人做多大陸有咩可信？

連登仔最愛benz雄同杜汶澤

似比人做啦
會唔會用真名比人斷撚晒正咁on9

宣傳嚟

似比人屈 但見到有片點解釋

片呢
唔係諗住得幾張cap圖就要我信有片啊
片都無花生食落都無味啦

宣傳不是這樣的

東方

重點係點解佢會想睇人地嘅小xx

有片既話.............認左佢啦

側證神盾海狗丸好掂

第三玩都唔用真名啦

佢好直接認埋性無能，依舖我撐佢

想看「小籠包」

叫人除衫啫, 又無出軌

小妹妹呀

方中阝SIR木

對自己老婆咪性無能囉

id唔一定要set

斷正又唔敢否認,即係堅料黎嫁啦.呢條淫蟲老屎忽都有今日了.

蘋果：//截圖中顯示該微信號的頭像及電話號碼，與許紹雄本人是一樣，//

如果真係微信帳戶電話號碼一樣，幾難話唔係佢

用之前連登都有介紹果個P 頭key 咸片個apps

偽造咸片

賤Ken你今次仲唔仆街

如果片都有點兜笑撚死

岩岩search
benz_hui 有ID 同地點

好緊張

有片先算，而家得張cap圖就話係片，實情要加個ios相簿介面落張相到扮係片有幾難

咁已經唔係電話個

都話d大陸婆好撚蠱惑㗎啦，用"中國移動"電信商好冇面咩？點做中國人呀咁都要打碼

邊個得鳩閒玩鳩你阿伯咩
影衰哂魯迅
屌你老母

佢真係住西貢白沙灣

之前有個software 有人樣既相已經可以造AV

有無睇過007

天地有正氣 梁蛇冇叫雞！

我信benz
佢唔係d咁既人

70歲都仲起到？

如果用「歡喜哥」呢個名會變成點

比人盜用個名呃人 其實張相一早喺唔知邊度po過

話係假wechat得唔得

甘大枝呀！

除非有facetime cap圖唔係好易講得通

果然係神盾海狗丸嘅代言人

啲相個樣咁嚴肅，同啲對話內容好似唔多協調喎

Btw , 逃犯條例目標猥瑣犯之一

都冇videocall嘅相

咁繼續睇埋落去先 係真就好睇囉不過我一見到個主角係佢就好想笑

wechat個地方唔係任set既咩，上面話有晒地點做乜鳩

一見到個樣就笑左

等候第二波爆料

個事主快啲上水啦

依家都冇videocall嘅內容/cap圖 分分鐘係第個都唔知啦

巴打你有佢電話號碼定係佢有你電話？

小GG，大陸即係妹妹（閪）

冇cap啊得紀錄顯示開過 但冇相

無得唔顯示

有咩可能咁明目張膽

咪係

通常娛樂記者們同藝人都有互加微信，方便聯絡，所以一對比就會一清二楚

上面呢張係我岩岩search,真係佢本人

小xx＝小穴穴

之前無地點 而家有 知咩事啦

你問過趙世曾同林建明未？

留名睇炒車圖

千年道行一朝喪

70歲人都冇咩好輸

神盾海狗丸都唔知仲繼唔繼續搵佢做代言好
繼續搵理由：完美示範隻藥好毒言
唔搵理由：形象

唔難理解，之前個cap圖係一年前既，其間許本人set返地點而家咪有顯示囉

假架on9

邊個話一年前

點解人人都話咩70歲又剩又剩
人地有食神盾海狗丸架嘛

benz_hui

露埋條J俾人睇，條女一定有其他影片既證據陸續有嚟

睇對話啦

咁似係佢本人喎

呢句野許紹雄講喎

Btw 好假，佢點解要用真名

對話就係profile? 一年用一張相?

引渡返去受審，由大陸法庭證明清白。

睇對答就知佢原本可能係識條女，或者係岩岩識互加左微信果隻

乜wechat會show電話號碼

視乎個人setting,有d帳號會show

我微信起碼有一半朋友個頭像係幾年都用同一張相，你估似你地90後一星期換一次頭像咩

圖都無show

dont know how to use wechat

對方火力好猛呀

咁東方張無wechat id wo

有架

圖?

信個啲都戇鳩

我就唔信
但係點解個弱智要搵呀ben屎哥撩人?

講多無謂，佢曾經show過條J相俾條女，過幾日睇佢老婆點回應咪知囉， 個老婆無理由唔認得老公條J既

Madam Man既局令佢升唔到多一級

即係咁講有時有啲有錢人，都想食下啲免費餐嘅

李加乖有無係出面食過女丫拿

其實以佢平時係觀眾的形像，就算係真都覺得無咩大不了，佢本身都係比人笑既角色

問係咪在酒店，仲問埋助理，似係雙方新相識互加微信果種，唔係求其上網加果隻認識

相熟嘅人一定知係唔係佢啦
會睇到佢真wechat id

臨老入花叢

要借刀有幾難？

我覺得係堅 Google搵過佢張自拍搵唔到 點扮

好難唔係真, 呢獲真係臨老入花叢

有手提號碼
Tvb 員工proved

根本就係咁嘅人

條片下面每秒都係同一張圖
似改圖

其實有乜出奇

佢唔玩呢味，小心原來是個Gay

呢個片嚟㗎喎

佢都自認有心無力

想睇下條video chat證據先十定論

另外有個疑點
真係artist 點會用真名做id
如果係咁啲fans 記者同街外人
個個都仆去加佢啦 當然唔排除佢on9

記者都會有，蘋果真係好撚醒，留一手先，等你否認左先，過幾日再整個再爆D既證據出嚟，可能會直接拎條J相問佢老婆認唔認得係咪佢老公條J

你點知 如果你唔識佢但知佢住邊
咁有可能做佢果個人都知

大家有無留意來源：「透過手機搜尋」，有玩過微信都知，呢句係代表互相加對方手機號碼先會出呢句野

會唔會條友得張圖
咁整張cap圖
整到好似片咁

即係唔係透過搜尋附近的人，或者打ID號碼搜尋到對方

睇返第一個post, 爆料者唔係「透過手機搜尋」到benz_hui喎
我有冇get錯

5:04
佢自己講

可能又擠牙膏

老人家

如果返大陸拍野
再去夜店溝女
加完電話返酒店
咁嘅對話同用真名好合情合理

雖然用自己名做id同名係好on9
但老人家嚟講都唔係冇可能
例如佢個名叫Benz，可能佢啲老人朋友唔識係咩字
直接叫許紹雄咪一目了然，好多師奶都係咁
至於benz_hui呢個id正常人都唔會無啦啦
走去撞benz雄wechat id掛

張視像相會唔會係改圖
有片流出我就信
邊有人咁撚on9 有啲知名度仲同啲39唔識7既年玩sex cam

冇比人屏蔽咩？

你咁講都有可能
點都好等片出先

問題又黎
想看你的小XX
XX係代表咩呢？
A:雞雞
B:胸胸
C:閪閪
D:波波
屌諗唔到

小穴穴…

小妹妹

D老人真係會用真名的，記者都證實左許紹雄個微信真係用「許紹雄」作為微信名

蘋果張圖咪有寫囉，係「妹妹」

男人都係咸濕架啦！點知…

原來成70keep得幾好

原來你係鐵探

利申 無睇 唔知咩係鐵探

睇下記者仲有冇料

無料既可以唔認話佢改圖

benz雄報完都無咩人理啦..

可以唔set id嫁
玩咩

幻想到Benz雄把死人聲

段片下面啲畫面每張圖上面仲要有個粒殘障掣
即係全部都係screenshot然後痴落去
應該真係改圖黎

What the fuck is 屏蔽

睇佢個訪問都覺得佢唔係講真話嘅話都係老戲骨黎

突破盲腸
得罪廣告商

cap screen recording 去錄同一張相

有隻貓遮住係咪遮住條女個樣
個畫面好似facetime緊。。。。。？

講緊用微信，咁係咪用返大陸字眼呀，係咪都屌左先，on9

應該P走咗

Benz雄愛心爆澎，小XX可能係小朋友呢

講大陸字，番大陸講Y嘛，唔識譯做block呀？！on9

真係活到老 學到老

70歲點解起唔到
只係性慾冇後生咁旺剩咋

人地食左你都唔會知啦傻閪
人地幾多錢呀
好攞唔攞攞李+x比

推

我覺得係堅

就算係真 第一個反應一定係笑撚死

張圖東方㗎喎

小朋友
小孩子
小女兒
小男孩
小寶寶
小貓咪
小汪汪
小兔兔
小熊偶

支那野邊有真

我唔信我偶像係啲咁既人

微信撩女網友剝衫：想看你的小蜜穴定鬆逼

睇真啲條video 幾格都係個個樣
個頭個位一模一樣
表情又完全冇分別
我又唔信揸手機揸得咁撚穩
如果真video call嘅話 點會好似玩一二三紅綠燈咁樣

連登仔全盛時期一日可以炒幾多次車

一睇就知假啦
對住個mon 錄同一張相 咁明顯
個隻貓都無野遮 扮遮姐
應該得罪人

成班傻hi現車龍等炒車，我話你地知個Account 係真，但個聊天截圖係假既，微信改個名換個頭像post張相，呢D咁底端既造假都可以上報咁多人討論，真係服左你班友既智商，你話香港點會唔比大陸玩死丫

facetime 緊，就算拍緊片應該唔會有mon 上粒制架喎
除非係record 個sceen?

日期為本月２７至２８日
未來人呀 on9 01

仲澳門機械人呢

認真 我好撚respect佢
係幾好笑 但諗深一層
我都唔知70我仲得唔得 有冇性慾
好撚多人去到40 50就冇呢支歌仔唱
真男人
活到老 屌到老

小說書
小腿肌
小麥苗
小吃店
小家庭

仲有得抄，最非1個人用2部手機

假新聞定抄車

食左神盾海狗丸係唔同啲

40/50都冇

黃啓發！！！！！！

又抄車

對話可以做假姐
個facetime假到 正常都會講野郁下

正想講 果粒制要cap screen先會有 假撚到

點解方中sir要咁做

條片張相一睇就知假野都可以成班炒曬車

小籠包

小妹妹 = 西

其實就算係真又有咩所謂

有效

等睇成班連登仔炒車 段片係對話時對方錄影，所以有埋個制 呢啲老屎忽上大陸成日玩𡃁妹啦

點樣30秒 keep 住同一表情同一角度

如果純粹想呃人小xx, 邊個會用Benz 雄咁重口味

一係比仇家玩

用靚仔頭像就食到女的話，連登就唔會咁多青頭仔啦

benz呢啲呀伯嘅玩法一定係用錢吸引啲女，如果件事係真嘅話可能係勞資糾紛

記者真係易做

放段未經求證嘅新聞出來
之後再問返當事人真定假

係廣告手法

應該係阿嬌淫照事件之後
傳媒所有放出嚟嘅嘢一律當真嘢咁報先
之後再求證跟進

認真上咗年紀嘅老一輩
先至會用低炒角度同人傾計
你睇吓自己屋企老人家係咪都係咁樣FaceTime

D字大D就顯示你講野權威D?

真唔真咁又點，宜家傳咗出嚟，以後佢個名就會同小妹妹掛勾

未

上面有班有搶住話係假，唔信
係咩心態

正所謂男人要進補 趁早無煩惱

條片點樣假呀..........

無乜所謂啦 屌下女好正常

我係高級督察王啓發！

有無裸聊片

佢係有影過呢張相
但呢張相應該唔知點樣落入有心人手中
然後個有心人先可以改到圖做9 Benz雄

唔求證下就信係真，咩都睇完就當真咁信晒
咁你同睇開港人港地，屈穎妍個班藍絲有咩分別

一定係有人hack我部機

完全聲大大但少少理據都講唔出

請關注送中條例！！！

咁你地有冇求證過先得到個結論係假

Benz雄係咪喺big big channel/ tvb果啲開live俾人cap圖咋
我記得佢有開過

係無 連登好多純情小弟弟

我上次喺黃江卡拉OK門口都見過譚伯啦，偽人五光十色好出奇咩

無話威唔威既，只不過喺呢件事上更有發言權啫

上面大把人拋咗好多疑點去認為件事唔係真啦
最明顯既疑點就係條片格格都係同一個樣冇郁過，所以好大機會俾人改圖造佢
你自己無視啫

而家唔係100%肯定到係真，但又唔可以100%否定係假
點解咁快就要講咩定論結論？
咁你同啲耶撚有咩分別？你有冇證明到上帝耶穌係假？證明唔到係假所以上帝耶穌就係真？

wechat有大陸監控
有名氣既人應該都會比人專人監視
流出既未必係條女放出黎

明顯係本身真人識, 交換左wechat

呢到係香港 行既係無罪推定

首先 而家有個咁既post
拎黎笑就梗 笑唔代表我認為係真
正如有啲咩黑警 咩共產黨 咩香港政府
見到就第一時間想屌既自然反應一樣

而家你地話假 要prove 佢係假既係你地
「咁都信」 「一睇就知係假」
呢啲類似既說話講黎係冇柒用
你打咁大段野都係得條片一格格冇郁過黎做argument
但係sorry 都係冇說服力
段片係cap出黎 cap出黎時間你唔知係幾耐
如果係十分鐘都冇郁 咁就有少少奇怪
如果係一分鐘 半分鐘 個人唔郁有幾奇
而且佢cap出黎係證明對話既人係邊個 背景係酒店
唔係話cam sex 唔係話benzi 雄打飛機
咁對話片段入面個人唔郁有幾奇

根本係你地由頭到尾都講唔到有說服力既point話係假

呢度唔係法庭 冇法官定佢罪
係笑鳩佢 得唔撚得
有冇原則叫無罪不得取笑？

疑點歸於被告，知你係五毛

上面張東方相又唔講

邊有可能咁on9

而家冇法官冇原告冇陪審團
何來黎個被告 屌你老母
見到個post 笑鳩下講撚到疑點歸於被告
你老母你唔啱聽咪走囉
洗唔洗prove beyond reasonable doubt
傻鳩

3年A班

信信啲真係on9 剩係用自己中文全名都已經知係假
認真 有人用佢名去玩野真係唔出奇 條片又無source 下面格格都一樣